地鐵供電故障 :shock:

返工時間 又壞
又係九龍灣站